有無人試過斯里蘭卡包車？

第一日早上4:30 就會到斯里蘭卡機場

諗住包車一日 直飛去
大象孤兒園 Pinnawala
之後
石窟寺 Dambulla Cave Temple
之後
獅子岩日落

再之後去KANDY 住

第二日係KANDY HEA一陣之後去 Dalhousie
準備第三日睇日出

有無人試過包車？用邊間公司好

Push

srilankanhires ok

有無話推介邊個？